拉狗賽後會點？

埃及全國上下應該準備做嘢

買起

被消失

西班牙無人？

受到鍠迷英雄式歡迎

賽後會點？屌閪囉, 拿歐冠囉, 呢個世界根本就係殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸, 人越狗越上位, 明拉鳩你隻手落地架啦, 吹咩

班木屍林真係做得出......

班埃及佬真係會做得出

世界盃會唔會有聖戰

唔即場屈斷自己隻手都對唔撚住沙拿啦

埃及準備做嘢